### Tomcat, Servlets

Servlet - это специальный Java класс, который умеет обрабатывать HTTP-запросы и отдавать ответы пользоватлелю.

Tomcat - контейнер сервлетов. Предназначен для тестирования, отладки и исполнения Java веб-приложений

У Tomcat есть три основных компонента:
Catalina - контейнер сервлетов. Обеспечивает взаимодействие с библиотеками Java
Jasper - обрабатывает JSP-страницы. JSP / JavaServer Page - позволяет создавать динамические веб страницы. 
Coyote - встроенный веб-сервер для обработки HTTP-запросов